屌又黃雨 大交合食屎啦！

一日出三次黃雨 見到落大雨即掛黃雨 垃撚圾 我地是但一個巴打都可以做天文台啦屌！

天氣直播緊

咁到個準則咪黄雨囉，費事你又話咩睇商家佬頭呀，玩死打工仔呀……咁喇